上水火車話連儂橋要人

大量護旗手集結
街坊互屌緊

推

小心黑警，街坊要有哨兵

3eu到上火啦